JYP 證實！ITZY 確定夏天回歸～

韓國媒體《SPOTV News》在22日報導了 ITZY 正在準備7月底回歸的消息。此後不久，經紀公司 JYP Entertainment 出面證實，表示：「沒錯，ITZY 目前正在準備回歸，確定的時間我們會在日後公佈。」，而這也是她們繼3月發行迷你二輯《IT'z ME》後，睽違5個月的新作品。

另外，ITZY 自2019年出道以來，發表了《DALLA DALLA》、《ICY》、《Wannabe》等熱門歌曲，而《Wannabe》更在音樂節目獲得8次音樂節目的冠軍，出道曲《DALLA DALLA》的 MV 瀏覽人次更在日前突破2億次。

Daddy

做男人做到佢咁都死而無憾

daddy!

佢地除出道歌 其他都不了

I don't wanna be somebody
Just wanna be me, be me
I wanna be me, me, me
I don't wanna be somebody
Just wanna be me, be me
I wanna be me, me, me

好難聽

lia 未收經 咁有冇去接受專業訓練